［連登loli台 5］從蘿莉身上得到救贖

唔小心1001左

見到呢個標題
負皮了

新post

將就下
F5左極耐都未有人開

訓唔著

新post 留名

諗定下一個post咩名

洗唔洗呀

屌
成班1001無人要

要呀
唔係開post果個會好煩

咁快諗定

求其啦

想話自己訓唔著就1001左了

不過講起沒有牆的世界認真好好睇

港台節目？

係
睇到me眼濕濕

係
幾有義思

因為我個名所以去左睇嗎

我都係咁岩記得個名

套野其實講咩

#metoo
有一集話有個小朋友，父母出去返工，個小朋友比咗嬤嬤，嬤嬤帶佢落街玩，點知中暑，變咗弱知同殘咗
最後個小朋友父母將責任推比嬤嬤，嬤嬤都好內疚，最得得返嬤嬤照顧個小朋友

until now沒有牆的世界有6輯
每輯有10集左右
每集以 聯合國《殘疾人權利公約》其中一條例為主題，透過來自不同殘疾類別的角色及故事，帶出《公約》的精神與意義，拆除我們身邊有形與無形的圍牆。

?

應該係一d殘疾人士有d咩不便呀，政府嘅治療，如何重投社會呀

唔係
好耐之前睇過 我當時好中意睇佢
不過見到你個名又諗返起

好睇

搞咩變殘疾人討論區

如果想睇ymutube有

重溫緊

其實我樓下有一間特殊學校
我每日見到佢地係同平常人一樣，唔明點解咁多人用有色眼鏡去睇人

我唔知講咩好

一陣睇下

現今社會已經冇人實行 己所不欲 勿施於人 嘅道理

sor lor

因為我地都係

好怕討論依d嘢 覺得佢地好慘

唔好標籤啦
其實好正常既topic點解要刻意話殘疾人討論區

唔係有心

都係嘅

我明
以前都會唔想直視自己心入面覺得醜陋既野
眼神有意無意咁避開

唔係覺得佢地醜陋 而係覺得佢地好可憐 好無助 但自己卻無能為力去幫上手

老左可能會明

Sleep

晚安

咁夜都唔瞓

我諗你應該係無瞓過

依家訓 岩岩清完堆垃圾

Good holiday

翻工

巴打加油，為左養loli幾辛苦都值得

part time

我想訓覺

蘿莉台

巨乳蘿莉

我

死第幾次

一次都無死過

咪係

唔會存在巨乳蘿莉

都係平胸好

平胸似男人
隱性GAY

大的會下垂 不了 平胸給人更安心的感覺

我會幫佢好好保養

不了不了 話說你地全部放假？

咁咪好囉

你睇吓，巨乳蘿莉只會破壞咗蘿莉本身嘅存在價值
當巨乳蘿莉係到嘅時候，首先佢嘅身型比例唔多平衡，另外就係大家都只會睇佢嘅巨乳之後再睇佢係蘿莉。
咁樣係唔得㗎…蘿莉嘅好處唔應該比巨乳遮蓋住，蘿莉嘅好處應該要由蘿莉本身發出嚟

可唔可以做我cfu

垃圾公司淨係放星期六同日

學畜

有假已經算好啦 我禮拜日都要翻工：（

ja ga

發育良好,幾年後立即食得

妖言惑眾！ 平胸才是真蘿莉

綻放嘅鮮花雖然係美
但係含苞待放嘅花又未必話唔好，個種羞澀嘅感覺，個種對世界充滿好奇，個種成長中嘅感覺，我覺得又未嘗係一件壞事

cfu 好波

唔識欣賞

大家只係互相學習，無分高低

大胸的女孩通常是賣弄姿色的 並不純潔！

左邊我 右邊你

咁快又爆一個post

已經算慢

貞徳除外

貞徳嘅純潔係無人能及，佢17歲領軍19歲死刑
佢將人生最寶貴嘅時間全部奉獻比主，但係主又為佢做過d咩…雖然係咁貞徳到死都無放棄自己嘅信仰

仲有對我嘅愛係純潔的，我保證

咁下流嘅男人並不是我

不了 大奶奶的叛徒

大胸包含左男人嘅夢想

cfu 言之有理

平胸包容了男人的幻想

仲有玩 我棄咗好耐

咩game嚟

艦女人

前幾日返嚟打活動

隻game 好悶 仲頂到已經係奇蹟

岩岩訓醒就係到刷大騎士勳章
差2粒

有活動先有動力打
完左真係唔想跑遠征

去六章刷

咪係 遠征依下先死 鬼死咁少資源 又要冇iphone 版 kancolle 沒落唔係冇原因既

刷緊王城

美遊b 好聰明

吾皇

飯島

合法

唔係出左好耐咩

又想翻睇了

有無人認為第一階段更gfalbe

iphone 邊有

沒有 這個更可愛

沒有 這個坐多幾碌

要比嘅話一定係我個清姬bb啦

喊咗n次喇

病嬌的 有點怕

一定係伊莉雅

冇圖?

咩事搵我

有

MORE

拿

訓陣先 就死

Part time通頂？

唔夠訓 個人就暈

守護唔到

加油

999

法國你成日喺到
傲嬌

呢樣真

一路入一路diu

唔得了 就死

願你得到安息，願你的靈魂能回到偉大的主的身邊

復活了

感謝loli

都話我係嚟管理你地

感謝

假的

loli bba

老太婆

想要

尼祿超可愛

不了 太大

weak up

早晨

Saber最好

不了不了 伊莉雅才是最好的

早

agger

悶死

我發覺我地無法好好相處

請你嘗試去理解我

連自己也未了解的人如何理解他人

you and me

懷疑你係隱性基佬

最多都係基婆姐

唔會 阿利一家親
神隱bb唔好嬲

咁有無all in歐聯利物浦？

我想做依種女女

想識女朋友

有右手仲唔夠 真係貪心

想要美遊抱緊me

我唔要

why ar

no why

起來了 想清楚了 原來你不是我的人

我鍾意既illya唔是你

me = illya

各位晚安

咁快訓？

睇緊攻殻機動隊…
睇到13集…咁難明嘅
d名詞睇到我R撚爆個龜頭

一日頂左二百幾個reply

好頭痛

好慢

吹水多po圖少

無興趣睇

琴晚返左幾耐工

人愈黎愈多

尋晚5點訓 早上9點翻工 6點放工 然後又冇食嘢 依家血糖有少少低 好暈

其實全部都係同一個人

全部都係husky

咁搏命為咩
好窮咩
咁搞好傷身
下次唔好啦illya

我咁啱又係
第一季除咗最尾up d嘢莫名奇妙還好
第二季有d位真係唔睇到後面唔知前面up乜
不愧神作之名

聽聞有170個funson

yes

不過睇睇吓都叫明d嘅

不過劇情嚟講都尚算ok，個d藍色四腳趴趴幾正

小心d，唔知台主有無mon post

要明曬真係無可能,基本上可以無限演釋
Get 到個中心思想就算了
以為自己讀緊theory

預期仲有3日

清埋佢可以睇ef

睇咗劇場版未
押井守同神山健治

有劇場版？
應該down少咗

不嬲都知個死肥仔mon緊post架啦 又唔係第一日既事

佢劇場版係唔係應該睇哂兩季先好睇？

之前唔係話台主係條女嚟咩

點解又變做仔

記住睇清楚導演
攻殻動畫最新係aaa同新劇場版，不過聽人講好垃圾
無記錯押井守同神山健治分別有兩集劇場版

佢地9up姐
死肥仔先真

神山健治就係
押井守就唔使，而且同神山健治嘅內容無關，當平行世界就得
事實上計時間最早係95年押井守做攻殻劇場版先

台主明明係識八國語言嘅jk病嬌絲打

pmed

病嬌死肥仔

多謝關心 美遊b

蘿莉控=殘疾

我日版要俾錢買
港版就唔洗
公平咩

咁你連殘疾都不如了

剩係賣鬧鐘都夠錢做第5季

呢兩日班lolicon都好似好活躍

平胸蘿莉控=毒瘤

你又喺到

咪你囉

佢不嬲都係到

me是大胸星人

扮咩野死傲嬌

weak

=u

推得好快

你地可以同廢老搶關愛座

唔係我地點樣可以讓座比你呢

入得依個post嘅全部都係蘿莉控

原來始皇帝都係一個蘿莉控

今日我又係朝9晚6既日子

心理殘疾

依家去緊翻part time

你也是蘿莉控

不過入面要開曬語音就要俾錢

大家都有病

唔洗返學咩

今日dayoff

原來佢日版基本野都無

我人生只有返學同埋做家裏蹲

依家係學校？

有咩part time好做

係

冇 我幫人執嘢

好慘

我都上緊堂

岩岩weak up

再瞓啦你

我都想

我想死

已自力更新無拎零用？

其實18歲人仲問屋企拎零用錢係咪好廢

一邊拿 一邊做

唔係 我洗錢好大 所以一定要做嘢

洗係邊

figure game

................................

做咩啊

有無人有呢首歌既歌詞
搵左好耐都搵唔到
（ハピネスアソコール）

すぐ会いたい気分なのです
想快些見到你
だから
所以
トントン…ドアをノックして
咚咚...地敲着門
来ちゃった!
來了！
おどろきのデリバリーです
是令人驚訝的包裹
そしてまあるい目から飛びだす
之後又從圓溜溜的眼睛下溜走
とまどいと笑いのファンファーレ
疑惑帶着巨大的笑聲
いらっしゃい!
歡迎光臨！
約束があったみたい!?
好像有約的樣子！？
いつも突然なんです ごめんなさいっ
總是很突然 抱歉
だって名案って急に浮かぶものでしょう?
因為好辦法總是突然想出來的 是吧？
そうだ!
是的！
一杯だけじゃなくって
不僅是一杯
おかわりって声が聞きたい
還想聽到「再來一杯」的聲音
もっともっとお喋りしていたいんです
想再和你多聊聊天
あったかいコーヒー飲んでほっとして
喝一杯暖暖的咖啡
ちからが抜けちゃって
放鬆下來
こんな時間が大好きです ラララ大好きなんです
最喜歡這樣的時光 啦啦啦最喜歡了
いま言いたい気分なのです
想說出來
それは
那是
ずっとこうしていたいな
真想一直這樣
いいかな?
可以嗎
よろこびのハーモニーです
喜悅的和弦
熱いねってちょっとつぶやくだけで
真熱啊 輕輕發着牢騷
なんかこころが楽になります
但總覺得很開心
ふしぎな場所ですね
真是不可思議的地方
すぐに返事ができなくて ごめんなさいっ
不能立刻回答你真是抱歉
意識ふわり 夢の国であそんでます
因為意識飛到了夢中的國度
どうぞ!
請用！
カップ私にください
請把杯子遞給我
おかわりってみんなのために
為了大家的「再來一杯」
さっと立って作るの自然な動作です
忽然起身去做已經成為了自然而然的動作
もう一杯コーヒー飲んだあとなら
感覺再喝一杯咖啡的話
おもしろいお話
就會想出一些有趣的事
思い出せそうな気がします ラララおかわりどうでしょう?
啦啦啦 再來一杯怎麼樣？
ちいさな迷いをとかして(→ハピネス)
溶解於小小的幻覺中(→Happiness)
ここで楽しいことを語りあいたいから
想在這裡與大家聊些快樂的事
えがおになれるバニラ味 追加してみましょうかそっと
讓笑顏綻放的香草味道 要不要悄悄地加進去
ほっぺたが待ってますよ
臉頰也在等待着哦
そうだ!
是啊！
一杯だけじゃなくって
不僅是一杯
おかわりって声が聞きたい
還想聽到「再來一杯」的聲音
もっともっとお喋りしていたいんです
想再和你多聊聊天
あったかいコーヒー飲んでほっとして
喝一杯暖暖的咖啡
ちからが抜けちゃって
放鬆下來
こんな時間が大好きです ラララ大好きなんです
最喜歡這樣的時光 啦啦啦最喜歡了

零用錢有幾多

Thx

1600

20碎 0

上緊堂廢時用電腦搵
怕俾後面見到

慘

上咩堂

睇你個樣都知你毒撚啦

2碎 0

Sor囉

電腦

jaga

我係死毒撚

你都是IT狗

教用word同excel
淨係讀1個sem
Ict拎4表示輕鬆

好多it狗

我yc上到唔想再學

我word excel 完全唔識用

你都係？

yc咩黎

識得open save is ok

排版 完全唔識 做功課成日搵人幫手排 好尷尬 仲話自己讀it

青年學院
課程改左名：中專/職專

又黎監視我地班loli控？

原來如此 未讀過 唔知咩黎

身體很誠實

正常中三就去讀，讀完易啲上i大
我留一年中四先去讀
早知直接搵工算

其實呢個乜水 見到好多人都做icon

要做report交畀上頭

新虛擬youtuber

咁依家做緊咩

仲讀緊呀屌
等完sem做地盤算

希望今年中文拎到3就有U讀

有矛lin

我初時都係你咁諗

反而依家想讀書

有膠布痴住

讀啦 趁後生

要睇一定睇人工智障

一讀就要讀8年

讀到一半又係無用

Retake

我自學仲快
日文就嚟好過英文

讀咩 讀咁耐

你？ 得既

我日文n50

我同台主一樣舊制n1

未睇美波啲料
仲未識睇哂啲字

上年幾分

原來大家都識日文
我N1廢柴

機械

要基礎文憑開始
仲要讀夜校

你死啦 台主份人好小氣㗎

21

台主都n1，你即係話台主啦

#：我舊制n1

日文資源

學日文既可以用下

高手

佢之前放出嚟個d有down但係未睇

part time？ 如果part time 就讀啦 當進修下姐

一早save左啦，未有心機去學住
搵到三餐先講

我係英文2

文科係好易死

我係驚我自己頂唔住
你叫我做就得啫，叫我坐係度揸筆我驚會瞓著

但係唔讀書又無出頭

試下啦 點會唔得 捱下捱下就過啦 時間好快過

我中四同中五都係讀夜校
結果慘敗收場

去試下先啦

我都係 down完放咗係到好耐

傲嬌原來都係yc

你又係？

no, 有d同學都係yc升上黎

btw今日要翻學？

yc易升過正常中學，不過中英數自己補底

原來係咁 但依家唔係基本上直接出黎就讀asso high dip 咩 點解要靠yc升

終於得閒了
岩岩傾project俾人扣留左半個鐘
之後食埋個飯
依加先睇閒望post

中4無考到dse
報唔到asso hd

2點又要開始做嘢

我身邊好少人係咁 所以唔清楚

頭先個肥婆組員遞部電話過黎叫我入自己個名
想死
好痛苦

我點半開始有野做
6點先放學

yc係中三開始早啲讀專科，可以唔考dse，不過只升到high dip果啲
你自己補底考dse先讀到其他，又或者屋企有錢

有女已經算好

一樣放6點

孤兒組
被世界遺棄
肥婆要黎做咩
你要埋我果份

咁姐係補翻高中果d時間啦

其實我揀中文系應該錯了
早知就讀日文
之後去日本升學

黎我個組啦 美遊b

去日本直接讀語言學校

有個hku fd讀日文去留學一年
仲要叻到有哂政府資助

我以前有個同學都去左屯門間yc讀
明明佢好有錢
同埋鋼琴/小提琴都演奏級
都唔明為咩讀yc

Hku有日文讀
仲以為得中大先有

望返轉頭我都唔知入去讀嚟做乜
學電腦野都係word果啲
唔係當年老母係咁叫我搵野讀
我宜家應該做左三年地盤

恨唔到

讀完asso先去日本會唔會太遲
如果升到上8大既話
都唔知點揀

做地盤有錢都無命享
讀多少少書考aco啦

咁神奇？ 佢咩事咁睇唔開

你都要考EJU先升到日本D大學

文學院日文學會

我原本都係今年去日本 但又升到 升到就讀完先去啦 反正好多鬼佬鬼婆成30歲先去 唔怕遲

不嬲覺得自己爛命，早搵早享受

聽講佢個小提琴都要80萬
窮人接觸唔到既地方

我知 但去讀語言學校先姐

80萬 痴線

一至五都要番架啦
邊有day off呢樣野

讀書啦去 人生流流長啊 做到死都有得做

仲有個有錢到日本有物業
完dse hea一年去日本留學

點會 成日day off 仲有自製dayoff

主要係dse問題

Gpa幾多
同埋我怕遲
如果讀多3年再去
我都22歲了
仲點識日本jk

唔會畀自己老，會自殺

日本物業好平 我屋企人都有

考左出路多好多

SE好chur 我都想day off

cgpa3.7x

傻啦 唔好咁sad啦 你仲有蘿莉陪啊

係囉
我讀asso都係想考aco同埋做作家
唔係既話應該去左日本讀語言學校了

今日上咩堂

yc個資格冇人承認
所以你點都要讀埋HD先得
你考完DSE 起碼都搵到下咁上下既工
yc就。。。。。

真係平呀嘛

我係台灣讀書個幾個月都好開心
不過都係返黎retake算
中文考返個3入本地大學好過

富二代
唔好返parttime了

窮 有錢就買本地樓啦

唔想再讀嘅我做牛工算了

咩科

你本身咁高分

深思熟慮清楚先決定啊

Data Struct & Algo.

日本語文學
分埋手咪順便同台灣898

遲下會後悔的
你有無返過parttime
有返過應該會明的

決定左好耐
冇興趣嘅野就係冇

返過飲食唔會再做

我得16分都廢時retake

支持你

有女

雖然上堂都係做自己野

我以前都返過飲食同返過一日倉
2個我都不了

我見身邊有人retake兩年英文都係2
好慘

明明飲食辛苦 但又多人做

倉我係做到太快
搶埋第2team野嚟做

husky覺唔覺上堂係浪費時間

有邊堂唔係玩手機

人各有志
希望你會覺得返地盤唔辛苦

社會點都要有人做呢啲野

希望學到野先

應該冇
堂堂都係到dup code多

覺

我就係怕
先去讀asso
但asso又同我講要上8大既話ielts要有6.0
好辛苦

我又要去做野了

我以前上ICT堂都係做其他科既野
MISS唔敢屌我

有fd做緊廚房 見到都覺辛苦

讀ive就連考試都係前一晚先溫

唉
衰中文真係好唔甘心
細分3222 on撚9.....

好唔抵

廢事屌姐

我4433出3

呢個都唔算慘

true
星期五有test
星期四先溫

啱啱考雞腸

我都就要去 媽啊 我想訓覺

deadline fighter

佢知我不嬲唔like佢
知我ict拎左5都冇出聲
佢平時HEA教 我好憎佢呢D教畜呃飯食

大把都係咁

ict 有5

中學真係好多教畜

有D教畜開會就會落班學生到
明明自己平時教書HEA到仆街

賴落

除咗hea 仲成日玩針對 搞到部份人明明唔係好差成績 都變好差

btw美波係讀邊一科
多媒體 database program?

門面野做到十足
剩係教LV.3既範圍 等佢同上頭有好交代

multimedia
我諗讀database應該有星
database至少可以努力背野 一分耕耘一分收穫
屌你老味multimedia D題目溫完都唔識做

我唔熟美波wo 唔係你熟d咩

唉 算啦 過咗去 好好考慮未來要點好過啦

好似最悶嘅最易讀

成日聽日講lw有人爆分

media其實都好易拎星
諗起都嬲，我果年d老屎忽仲係database
我走之後，教開我地果個牙蛇先坐正科主任，佢即刻成個課程轉左，轉教program

multimedia最易合格 但最難高分

學校條友無料都會教media

頂 以為你地講ive 個科添 原來講中學

。。。

我讀緊
冇溫又唔識英文
連題目都解唔到

我中學冇讀ict 所以唔知

hea教都得嘛 冇計

我MC 39/40架
dklm死係media手上

husky應該係同我同一個campus

abc邊班

去佢班房捉狗

wadiu
係d366等緊Nelson上堂

漁農處

哈士奇真人照

d頭可能係lwl

d 好似lw 冇d wo

我青衣喎

聽講頹飯好食啲

係 所以我講lw 冇d

lw 上年已經冇飯堂

冇食過 唔岩狗仔食

走人了 下午繼續

4+1咪abcd+lw

利申上年都係lw讀 好掛住條天梯

地盤其實唔差
個個真性情，要屌就屌，唔會單單打打

申利，地盤出身

大公司反而仲閪，個個無嘢做就玩分abc

唔鍾意笑裡藏刀
屌咪屌

# think#lme 咁你到底係邊間

係
好心成40幾歲人，個撚個都成條女咁

仲未有人講咩叫loli車

朕後宮蘿莉三千

改帝號為蘿

搵唔到

我轉左工口做中文

蘿始皇

哈奇士果然無講錯

真係傲嬌

居然智乃冇人要，咁我要左佢

我要

這是朕的正室

咁耐都無消息
我諗都係唔批我了

55

當戴上面具去做人時，不知不覺間已經同面具溶為一體，連自己原本嘅真面目係點都忘記…

真係可憐

巴打d圖好高清

落堂

仲有個幾鐘

一早收咗工

星期五番八半至五半

setup緊DLNA玩music streaming 但射唔到出街 哭左

Diu個垃圾八婆教畜唔俾我改時間考oral

嬲嬲地

入群pm我

我都終於落堂

個八婆咁對我仲想我答問題
問佢老母呀

你唔夠佢玩喎

讀書嘅時候成日比呀sir玩

所以我咪上黎diu佢老母囉
之後再死死地氣答佢問題

年中份問卷佢等收皮啦

奉獻比各位有負能量嘅巴打

ST

weak完起身

圖已save

好痴線

有fd讀ST

揀 青衣咪做到同學囉 對不對

今日已經好累
但又要備課同做project
唉

傻仔先揀ST

放工 好眼訓

左邊個名叫猫宮ひなた

唉
歸家了

美遊b

升左ios11成日lag機

11.3 好正wo

可以係打字lag
真係好野
明明我都係i7plus
咁快要催我換機？

依兩個禮拜應該會出11.3正式版 好正

極痛苦
早知唔更新

極想訓教

屌晒你地老母

回錯post

認親圍爐台2.0

邊有

拍馬都追唔上

個post真係唔襟用
咁就一半了

活躍有咩唔好

追post要睇好多廣告

真係有人追

你地推得好快 點追

冇嘢做 又想搵人傾計未推快少少

唔小心整花左朋友架車

有車 mk死了

轉灣踩線hi花左
好彩係老死

咩車 可唔可以車小妹

講低身後事先上車

咁辣

有車牌
Mk

我叫金毛卷車你

無唔好

好啊 話說我係德國人 係度出現會唔會好奇怪

我異世界既冬木市人

我愛husky

今集fate睇到我好心痛

比某台主更有貢獻

又虐蘿莉

戴返個頭盔先
台主=illya

我未睇呀

我都未

sor

禾系牙井

唔夠膽睇

睇撚完好想飛去日本打鳩新房

想去日本打個jer仔😁

打蘑菇好啦

輸左棋搵loli出氣

去日本淨係打J咁浪費？
幫人打埋就回本喇

兩個都打

拳打虐蘿者，腳踢蘿莉控

岩呀

點解會踢埋蘿莉控, 我地無辜架

因為蘿莉控最後只會傷害蘿莉

我除外

想對蘿莉拳打腳踢
一拳打落loli個肚到

你仲係人嚟嘅

抄晒你地d名報警

不要傷害蘿莉

挽留

唔好自首

小鳩

要拉左會然沒有牆的世界先
佢企圖傷害她人身體

花澤聲金髮雙馬尾異色曈孔傲嬌妹屬蘿莉

食正我個味

細個個陣好正

大了 變癡女

禾忍痛想問跟6碎LOLI意圖那個會不會犯法

那個了哦

我唔太清楚香港law (born austria)
香港會不會因為意圖衰十一arrested
最近本六歲蘿莉好想扯但係忍痛冇erected

reported！

扯旗係一份專重我專重唔到she

請問你檢討了沒有！

未來幻女都有享受性既權利

蘿莉是純潔的

我唔想我只係想意圖那個

想也不行！ 請你好好檢討一下自己 真正的蘿莉控不會傷害蘿莉

睡覺了

懷疑你準備喺夢中犯罪

唔係啦 發燒 唔訓唔得啦

照手廿

咁都得

改完個plugin 終於訓得
七半見

called fbi

乜都fbi

晨早起床，清新開朗

illya個鬧鐘停唔到

又遲到

抵la

走啦47303

返930

原本十半

返4點

有無ching去日本

有無話個活動去到幾時？

做鴨

大撚鑊

凌晨4點

唔知
我諗搶完就無

你就做鴨

我再訓多陣先起身食飯

屌你老母

今日dayoff？

星期四有得dayoff hea下

今日都要翻？ 好慘

一齊笑哈士奇要翻早

你又要翻早？

8半 訓得3粒鐘

玩咩玩到咁夜唔訓

大佬哈 有怪莫怪

床上故事唔講啦

做地盤你會後悔的

去死
現充 mk 畜牲

叫1999睇下

mk

係床上打飛機好唔衛生

長方形既野有乜好mK

1999點解唔讀埋落去

好賤牙skip 左我

佢話冇興趣讀既

原來台主係田中清

冇心機讀啦，做地盤再自己搵啱興趣先再轉行
宜家想搵舊大錢先

台主

搵到可唔可以請小妹食飯

幾碎

20碎

宜家你請我先

但你日日係到打機 真係搵到咩？

有無諗過考dse拎5條2

1999有心既話直接考dse讀hd
又可以上到degree
無謂走太多冤枉路

返左先算
做多陣廢青先

係囉
唔想2年後見到你出post話後悔

me 窮過你

反正都做廢青 做咩唔去hd 做

我覺得我讀上去都係咁嘅樣
搵返門手藝搵食仲好

美遊b 心地好好

地盤學到咩手藝

所以咪去讀vtc果d學門手藝
有舊同學都讀緊
好似機電工程果d

做地盤係想搵快錢
最少都有本去追夢

其實ive 幾好 有幫手搵工仲要唔低人工 有朋友一畢業就smartone請 1萬4起步

人性本善
個個心地都係好好

天使美遊b

睇過哂全部冇興趣

唉
我讀垃圾中文
出除左Aco都唔知可以做咩
如果真係無人請
應該要勉強自己讀工程

有咩夢想

咁不如讀it

aco 係咩黎

好多人中3唔讀上去已經好後悔
冇中學張grad cert好多海外大學都apply唔到
近近地日本台灣都唔洗諗

係 所以趁後生多讀書

中學班教畜要做DSE數據咪水走人

搵緊

依家有機會讀asso highdip 翻身其實真係好唔錯啦 dse 就算啦

台主早晨

地盤其實又唔淨只體力勞動嘅…
有好多嘢都好講手勢同學識(雖然都要體力去做)
就好似做電燈咁，有a牌平平地都有千幾一日(應該)

原來係咁 但a牌係咩黎

你當係能力嘅證明就得，a牌通街都係
但係有a牌都可以柒過d𡃁仔

屌
聽日中文speaking
我仲上緊連登

無錯喎，上連登學中文

上年英文speaking4
中文speaking2

制度的錯

姐係冇實質用途 唔同於水電牌果堆？ 唔太明

啱呀 邊區考

1+2?

係呀
件仆街搶到1+4or更多

a牌都係要去考嘅，當然有佢實質用途啦
但係考a牌要有條件先考得

叫咩名？

煮飯食先

我腦閉塞了 原來做地盤都咁多嘢搞 我以為直接入去就做得

衝出香港

美遊b食咩

煮完影黎睇下

已經好犀利 我依家所有嘢已經俾翻曬老師

數學掉走哂

不了
都是隔夜飯+牛餐肉
頹？

我連飯都冇得食

有邊個唔掉走 平時根本唔會用到

買

冇錢

好好聽

我讀兩科

生化組合科學呀 我係

挑戰一日一post

點解有咁多負皮

點解好似個個都識日文咁嘅

係咁嫁啦
當社會有loli被侵犯
呢筆數就自自然然賴左落我地到

個個都係語文學霸

我都想學 但係硬係冇動力去背

可能啲負皮係俾樓豬你

Sor囉
下次你地開返

好足料塊午餐肉

錯的是世界 不是你

我唔識

好肚餓
仲上緊堂

今日得包食 唉

上緊sdd

最垃圾個堂

拍片啦

識日文冇用

搞咗個活動未 booth果堆

小心俾人肥sdd呀

點解

識人教人幾舊水兩個鐘

fatfat了 咁高人工？

比起英文都係嘅

冇日本大學留學經驗多數都唔好paid
除非識人可以冇留學經驗都比個位你教下咁
大把人日本大學grad完返黎點夠爭

我諗應該要自己準備課題

教熟識嘅人又係一件苦差

為興趣可以
但如果諗住用日文搵食可以慳返
你日文學到好勁英文一定唔會差得去邊
呢個世界冇日文天份英文天份呢回事 只有領悟能力同埋記憶力

唔係呢個意思
我以前學日文個到係小班教學
個啊伯成日叫我返去幫跟筆記教
因為佢家庭係晒日本

大佬美波

不過都係仆街黎 成日日本香港兩邊走
我比咁貴但就係比你d學生教

仲有恆心

搞緊sem2果個

美波有冇去日本留學

你依家第二年sem2？

冇 係香港日文點讀都唔夠日本大學班留學生
用IPAD會用美波ACC

學日文嘅我諗都係為興趣多

我好想好想去日本留學 好想再去秋葉原

一樣興趣為主 但好羨慕我朋友係日本生活

我就算中文考返3都可能會考慮台灣既大學

我有朋友考上早稻田 好羨慕呀 屌

日本留學有咩唔好

錢問題
全MC既EJU
留返年語言學校去準備唔會話好難
可能DSE仲難

那有錢.jpg

去台灣再exchange去日本最平架啦

居然 我都想去添搞到我 不過我朋友好有錢就是真既 但佢話讀書唔貴

唉 講錢傷感情

貴唔貴睇離地有幾高架姐
可能對某D人 一年10萬都比唔到
對某D人 4年100萬都冇所謂

今年我要去日本聖巡伊莉雅

美波大佬 你知唔知其實幾錢一年左右

咁遲下淨係去讀語言學校
冇讀u咁貴 又可以學日文

我都係 u畢業去一年

睇落又唔算貴 ive 都差唔多學費

有grant同冇grant分別

第一

我冇grant 所以之前幾貴

第一年已經識咁多嘢

好少啦

我無地自容

用成績，時間交換知識

日本生活好似唔多好
去旅遊就話好
淨係階級觀念已經不了

同人唔同命，同遮唔同抦

好想去試下

我發現原來我係死廢青 咩都唔識

大佬

然後我就rip了

係呀

Lolicon已沒有生存空間

我都想係日本生活
所以先開始自學日文

去日本做社畜

有咩地方聖巡
冬木市咩？

仆街
咁貴

訓晏教唔記得起身返學
4點既堂3點半先醒
要遲到了

我都係

走堂啦

笑

05分已到

落左堂 番緊屋企訓教

就放

典解u咁得閒

pe聽9up

又是PE

啱啱邊玩艦娘邊打乒乓波
打左成個鐘

好想做返學生

利申 唔郁人士

just do it

我都想做返小學生

唔送

企喺到都打贏

想做小學生

中文真係博大精深

拉得

美城想做返小學生, 你想做小學生, 係咪姐係...

屌。。。原來係gay post黎

邊個負皮

大家

我知神隱bb暗戀咗me好耐
大家當唔g，ok？

ok

放學喇

我依家先起身

係唔係我眼花？
點解我睇到兩種色嘅

想插隊蘿LI

一路好走

埃風十係咁

打錯
係插蘿LI隊

我仲以為我打得飛機多隻眼開始有問題…

結果都係一樣

都關事架

係wo

想自殺 呢度有冇人救我

有咩心事話比大家聽

佢應該假腸

無論係真與假，我地都唔應該放過任何一個機會
聖人想無心，與動物台心為心

有 放低心事 然後等蘿莉救贖你

係真就死

好型。。。

聖人無常心啊...

做咩野

我都想死

你就真係做咩野

做嘢 一陣再上

好啦喎

比人拋吓書包都唔得…

想死

G持

係圖書館備課都備到想死

唔畀講粗口

我真小人

有無諗過做偽君子

今次高汁

次次都咁高質

殘體

點解簡體字嚟嘅

文學係咁上下 咩都要睇下 加油呀 美遊b！

本野8成殘體
有時睇唔明個字點解
圈著果隻唔明
要google

睇到想死

上個學期都無咁多殘體字
呢科係華文文學
所以殘體會多d

講真
成日將自殺同跳樓掛係口邊
有日無啦啦經過圍欄好想跳落去

我都係頂硬上
追gpa既生活唔易
依加先搭車返屋企

睇醫生啦

冷靜啦 咩事搞到咁唔開心

睇難民番充下電囉
能醫百病

頂住啊

我有loli支撐著

咁點解唔可以用繁體教材 繁體唔係仲耐咩歷史

華文文學係近代野
同埋好多出版社都係支國

台主，要準備開post了

靠你了

簡體真係睇到頭暈 好多字我地平時唔用

點啊

其實我以前既朋友知我連登名
廢時佢地入黎追post

點解會比得人知㗎

就爆post

我都知幾個朋友既ac名

其實只係間唔中會咁

我朋友都知
不過佢地扮唔知

你開